(美國左膠媒體) 想問而家呢個表仲有冇公信力?

邊個唔撐侵就係左媒

左媒比右媒更有公信力